關於Mac機燒左底板維修

我部Macbook pro 之前倒瀉水係鍵盤 跟住就開唔到機喇 拎左去蘋果到壞疑燒左底版 整翻都要5、6千（無買apple care) 咁我阿爸就想便便地咁拎去黃金整 跟住比細佬用 我想問蘋果d機拎去黃金整 有無得整 同安唔安全

黃金d良心商鋪更係無問題。我首選先達。第二黃金

安全，佢地都係老行尊，整機多過你食生菜
放心交比佢地整
又平又高質素

利申：未整過

先達 的商店勁老實
放心比部機佢地整啦

係呀 好老實 希哥啲流出都係咁黎

我唔夠膽了

拎去apple整啦
Macbook咁多野都焊死哂
街邊鋪點會自己整到

一係你拎6000去買部渣d嘅notebook囉

買過部全新 MacBook Air 算啦
今代仲勁過 2017 non touch bar MacBook Pro

我老豆貪平平地1000-2000 可以有得整 就想拎去黃金整 我真心驚

係呀 我都係咁話 佢想2、3千蚊 整好 比我細佬用 唔想花太多錢 但我覺得你唔拎去蘋果整 應該都整唔好

去黃金整等比人換哂啲件？

標準答案 apple

3000無咩可能整到，仲要燒底板，買過部好過，mac機除咗apple整邊到都唔好諗

真係恭喜晒

賴嘢真係唔好問點解

去icertifed 整
唔好俾apple整 根本係呃錢

apple出名呃錢仲俾佢哋整搞咩

邊個比錢 邊個決定

唉 同我老豆講極都唔聽 貪呢d便宜做咩呢 依加比左部野自己拎去整